當年高叫真普選,如今高叫曾俊華

香港人真係精神分裂

可能係返工太辛苦

Agger

政治就係妥協, 政客如是, 普羅大眾如是, 眼前普選爭取唔到咪面對現實, 懶清高之輩先會喺到單單打打

反對小圈子係你地

認同小圈子又係你地

我係中共既話 都唔知點算好 😅

俾人強姦喂屎 稱為妥協

真係好對唔住我地下一代

我係中共嘅話家陣一定比曾俊華做
之後唔洗等2047啦 2017就納入深圳市

快點一槍打死我 一了百了

根本係倒退 仲衰過5年前

122

完全係痴撚左線 仲話民主之父

咁你係咪鳩嗚團咁重日日爭取真普選先

so？呢個就係支持曾俊華既理由？

如果雨革帶頭衝班人 旺角義士

睇到依家班港豬咁撚樣

真係想憾頭埋牆 死撚咗去好過

依家睇翻真係笑撚死

你又知係同一班人

we will be back 嘅真意其實係
我們會退步

曾俊華又好，胡官也罷，我只係唔認為對今次選舉投入有錯
一般人可能冇票，但特首選舉講到尾都係關乎全港市民大事，有公民意識嘅都會希望一位較合意嘅人當選，咁樣做並非犧牲一啲可以爭取到嘅嘢嚟換取選舉結果，同長遠目標冇衝突。

簡單d啦

食屎食上癮

你講嘢冇乜point

你d point留翻同個三個義士講啦
仲有雨革中受傷既抗爭者

.

咁啫係樓主打算帶領香港人做D咩呢？

9/28我咪又索過催淚彈，而家就喺到同你討論緊
調返轉問你，所謂「堅守所衷」，咁呢個時期又應該有咩取態

不取態

其實人大831正正好適合班「妥協派」黃絲：

過半數選委提名先入閘（中央實任命啦）

2-3名候選人 （揀lesser evil)

一人一票選出 （終於可以話事！）

講馬要跑得快過隻馬

哦 明白

泛民成功爭取 將藍絲打成黃絲

除咗恭喜之外都唔知講咩好

成班On9仔⋯

莫非你就係梁天琦？

幾時嘔返d捐款出黎？

口頭堅守原則真係最輕鬆，
仲有道德高地企

不取態對中共操控香港唔會造成任何阻力，即係因為潔癖而任人宰割

請問原則派抗爭派326有咩計劃？

當日黃絲今日支持曾俊華我覺得冇問題
最緊要係即使佢上咗任，第日再有好似雨革呢啲時機都會出返嚟，咁先叫匆忘初衷

發動公投 要求槍斃所有義士

以體現港人擁護中央的決心

算吧啦
你地一日怨到黑 爭取過d乜

然後原則派會話你咁樣叫撞咗車

冇commitment係冇得輸，乜都可以屌一餐

當年受刑責既義士見到今日既情感有乜感受

得返班左膠可憐佢地 仲可以有乜感受

支持JT = 認同小圈子？

個邏輯係？

你想又好 唔想又好

邊個做特首的確對每一個人都有影響

難道無份投票就唔會被影響？

無得投票但有立場又有乜問題呢？

呢班人都有資格講立場

政治既本質就係求變

原則派只係不停反對投入選舉

但完全無提出任何alternative 既方案

你地講下2.0 上台後諗住點抗爭都好丫

但好似乜都無

而家你咁嘅取態咪又係為831開綠燈
照計食催淚彈應該對大腦冇影響架？

點樣為831開綠燈，一則曾俊華唔算係中央認可嘅人選，二則支持佢亦冇犧牲到普選嘅可能性

我知道我地冇得選擇
港豬選擇裝睡 民主派又選擇裝睡

結果只能夠投入選舉
日日求神拜佛希望下屆特首唔好賣港賣太快

與此同時已經冇辦法向我地下一代交代

乜原則派抗爭派只係識抽水，中共都好開心架

唔係認可嘅人選但係又入到閘
between, 831都係一人一票普選黎架

薯片講撚到明佢會推831政改同23條
依啲人都吹奏得落上面班撚樣仲兜乜鳩？
面對現實啦屌你老母
佢地撐緊一個會推831政改同23條既人呀

咁點解要撐林鄭？
利申：真心問，唔熟政治

繼續俾2.0搞兩搞

你連下一代都唔會有

23條佢個前提係你唔做 大陸會直接搬國安法落黎

你點睇？

比人㩒撚住黎屌都可以高呼一句政治就係妥協，你先係清高之輩

支持佢=支持831政改=支持23條
你知唔知自己講緊乜？

乜而家撐曾俊華既人就= 一定唔會反對佢？用下豬腦ok？唔通林病唔會推831 23條？

香港人大部份都冇獨立思考
主流傳媒/身邊既人講乜就跟風支持

林鄭，薯片，有分別咩？

妥協派：為左求變，人大831都袋住先啦，起馬一人一票，好過你班人企硬，「乜都爭取唔到」

冇架，但曾俊華當選香港 會有機會 有少少 喘息機會，到時佢推23條 831起碼有返d精神，唔似而家咁

要食彈，不了。

請問"原則派"、"抗爭派"邊個位展現到獨立思考？

兩年半前 港豬話我終於覺醒
我反對23條 反對831
要對得住「香港人」呢三個字
要向我地下一代交代

兩年半後 有三舊屎 其中兩舊屎 送埋831 23條套餐
之後港豬話 「唔該俾個套餐⋯」

班義士真係好撚慘

唔撐薯片就=撐林鄭

有分別嫁都，林鄭政綱寫五年內未必推廿三條同政改，但薯片就寫明盡快推囉

典型非黑即白嘅on9思維

同五年前有班人話俾個聰明人帶領香港 會有機會 有咩分別

嘩，乜你最後分析係林病可信過曾俊華

上面d人一句「妥協」就出賣咗班義士

出賣曬所有曾經付出過既人

呢啲豬閪學人講民主講妥協
搞左咁多野 原來都仲係呢啲思考模式
屌 早知我投共投建制好撚過
起碼都有啲著數落袋

咁請問326反對小圈子選舉既人有乜計劃？
唔係同我講上連登食花生抽水啊？

純粹literal meaning，可唔可信就冇得客觀咁量化，但薯片連呃都唔肯呃下大家

我就想睇下有幾喘息到啦
到時隨時係你想移民都冇得俾你移

流選流選再流選囉

原來支持曾俊華=妥協？

有冇著數我冇所謂

還返d義士俾我地

你以為3xx票可以令到流選嗎？

我又幾時講過支持曾俊華=妥協？
你啲閱讀理解咁撚好既

咁你3xx又可以令到薯片當選

咩叫 呢啲豬閪學人講民主講妥協？
解釋下

係呀 我係你老母見到你上連登用emoji都唔知點算好

錯 係3xx票「有機會」買到23條 同831既雙重套餐

我只能講句多謝你地
同sorry
哂曬佢地啲心機 浪費埋佢地前途

錯，呢兩個係core黎，冇得俾你揀唔買

所以而家咪拉緊3xx以外既票囉，如果你話曾俊華成個宣傳/情況係劇本，咁你贏囉

含撚對上兩屆立法會都含開，但含到咁滋味真係第一次見

咁我真係好想知原則派抗爭派有咩做黎表達反對小圈子選舉，唔好同我講咩公民提名，個單野都衰左，長毛妥協喎，咁到而家又有乜新諗法，暫時我睇唔到，如果你覺得抽水都算，咁我諗港豬都唔只而家個班薯粉囉

依家唔係邊個候選人比較好 係成日選舉方式有問題 就算入面有三個本土派既人我一樣唔會支持
係因為制度唔公平 就唔能夠達至民主

另外啲票你覺得係你地可以call到返黎既咩？
定你覺得建制會睇所謂民意一齊去支持薯片？
你覺得所謂民意》呀爺支笛？
仲有你有能力拉到另外300票返黎
咁我更加希望泛民星期日投白票
流選好過

問題就黎啦，點先可以流選？

唔支持林鄭唔代表你要幫曾俊華奶鞋底

你又話拉啲建制派票喇
你拉到既
林鄭就唔會夠601啦
佢夠601 你500票都無閪用

無人過半咪流囉

如果呢三個本土派既政綱都一致話會落實真普選，咁你地係咪都會堅持流選？

等住俾中共DQ

起碼而家事實係自由黨個班都開聲支持曾俊華，但你話3xx要拉非泛民去流選，我相信冇一個非泛民既人會支持

反對林病當選，唯一方法就係要令可以投票既人投曾俊華，唔通而家民意支持曾就等於以後一定要支持曾？

咁即係呢個例子根本不成立？

又如果呢三個本土派冇承諾會落實真普選，咁佢仲係咪本土派？咁你地仲支唔支持？支持既話係咪即係妥協？

點解流選要建制支持...

點解唔撐薯片就係撐淋病？
利申：真心問，唔熟邏輯

因為你得3xx票如何流選？？？

嚴格黎講，選票不剔曾俊華就會剔林病，變相使林病有更高機會率當選

三舊屎都話要立

因為呢個係五毛謬論

無論撐淋病定薯片都=撐23條同831

港豬佔咗兩個月中
斷送咗無數個雨革義士 旺角義士健康同前途
學到就係點樣支持薯片

搞清楚
佢地要真普選其實都只係想要個曾俊華
家陣有曾俊華仲要咩真普選

無人過半就流選架啦
關有幾多票咩事

嚴格黎講選票係有 薯片 淋病 狐官 白票 4種選項

可以白票，廢票
應該話，你想林鄭唔當選就要品客/胡官當選
胡官冇建制票冇可能
所以想林鄭收皮唯一選擇係品客
嗰啲咩林鄭冇601就得既癈話只係混淆流選同當選
流完你咪又係要食屎

面對現實啦

唔要小圈子係最終目標
但唔好用佢嚟做一個逃避現實嘅籍口

22條係垃圾可以不理
因為三個都要立，冇人話唔立
始終要有一個人做，你唔主動爭取就俾支共幫你㨂最差既俾你
三害取其輕

你要令薯片當選/流選都係用緊用一批票嫁啦
你要薯片當選即係你覺得建制係有分岐
你可能會拉到建制300票返黎啦
咁3xx+300咪過601囉

用同上既方法你拎住601票
你要流選容乜易呀

但胡官既22條係唔包以言入罪果幾條

學鄭立話齋政治係妥協 但不過係要人地妥協囉

1194-3xx 當你約400票，都唔會冇過半

立完22條再立23條

今次真係唔知品客邊忽有妥協過

做成流選嘅前題係要林鄭唔過半，所以無乜需要計

包咩都多餘
支共會自己拉自己咩

你認為非泛民會剔胡官/白票嗎？

要反對小圈子選舉，就唔可以用佢地個套遊戲規則，因為一定唔會贏

你可以話而家係妥協，但唔等於咁就一世，要講妥協，其實1997已經妥協左，唔通而家你地個個都係順民？？

拉建制支持一個特首
當選左有著數或有靠山唔俾人恰

請問叫佢地投白票有咩著數？
你估嗰班咁鍾意你地咁打丁？

你仲係唔明，泛民要中間派投白票就一定令唔到佢地個邊有分歧，以前既事實不是擺在眼前？

唔支持薯片就一定要支持淋病?

曾俊華向泛民讓步
23條2020後立法
重啟政改無前設

不如你講吓佢講咩先叫讓步
根本冇候選人可以話唔理831唔立23條

妥協到做對家人另類現實主義嚟? 群埋一份清高啲

你可以有原則，但起度抽水又有乜謂？
都係個句
原則派抗爭派又有乜計劃反對小圈子選舉，願聞其詳

唔需要建制投白票架喎，300+嘅票本來都係諗住做王，即係假設咗林鄭唔過半，咁薯片唔靠泛民亦都唔會過半，咁咪去第二輪先投返Lesser Evil 囉

所以港豬早就忘記咗班義士
佢地到底係為邊個 為咩嘢 而俾人打 俾人抓去坐
仲斷送埋自己既前途

港豬依家走去擁抱薯片 擁抱831 23條
我真係鄧班義士唔抵

之前都有人分析過，呢個情況真係好少機率會踩中，咁我驚林病一野當選多d

而家真係賭大細架咋

義士比人拉係抵撚死架 港豬話

諗住造王如果引申至假設唔過半？

品客r到建制部分取決佢係咪叫緊糊
唔係建制邊有過檔價值
300+all in佢先有bargaining power

你飯民用左幾十票就係換來23條遲D立咁解
（佢冇話過唔理831政改叫咩讓步啊）
咁撚樣你出雞人出豉油既妥協都接受到打哂J都真係好笑

班港豬冇健心

義士會覺得你呢班人淨係識抽水有乜x用

咁你覺得佢可以講咩？

佢可以話唔立咩？

最開始佢係話睇情況先立，就俾人屌，跟住話立

要求品客能力做到既野就話合理

要求佢冇辦法做到既野，然後話佢做唔到就唔投俾林鄭通位，係戇撚鳩

快快叫郁能泰博國師皇上出黎搞大壇野！可以叫埋社記人力

如果冇就靜啦

當年派六千
今日諗住年年派六千

嘩講到班泛民all in john tsang就係搞左壇大野咁

嘩，你同果個叫人地收聲果隻薯粉有咩分別
講唔掂就叫人收聲

高普

呢度就唔係好明，稍為有自由意志嗰堆建制都要買大細？投得暗票唔係無所謂咩

真係好民主喎

一開始話要用個300票做交易
結果就交易埋呢D連階段性勝利都唔算既野（當佢贏到又點話）
最慘係咁都收貨
咁叫交易叫貼大床嫁都叫交易真係

搞得出大野冇所謂啊
家陣搞得出D咩野

邊個知係咪真係暗，同埋1200人要估邊個25有幾難

唔跟大隊有風險

我跟你玩既理由就係玩完你係會當選保我俾著數我

你冇票，投你=有風險冇收獲，有撚人理你

暗票唔係解不記名投票咩

你信支共？

扣除兩邊死忠，嫌疑25仔scope係100人內揾，要查唔難吧

咁就當我天真啦

講錯，應該係2-300人中揾1-200二五仔

黃屍快啲鬧佔中班撚樣啦
冇左佢地今日就有得投薯片叔叔啦

我意思係快d叫佢地搞壇大野反對小圈子選舉，不過好似個個都不和，係咪仲衰過飯民唔團結🤔

講過好多次831通過就唔會有曾俊華做候選人啦

你以為如果中共唔批薯狗今次有玩？
黃屍真係天真

第一步 比啲骨氣黎啦屌你老母

叫你靜唔好抽水

乜而家你地鬧人港豬又好民主
原來原則之上派抗爭派就叫民主，唔同意你就港豬

大家都一擔擔啫

事實係曾俊華而家冇過半提名，831通過佢一地冇得選

咁而家831通過，曾俊華夠150以上提名，中共又俾佢玩

我只係講而家已經發生既事，天真呢d野見仁見智囉

你真係以為薯片係民主派代表呀

睇唔過眼話自己係黃絲又diu人支持薯片
話咩佔中有咩意義，俾人浪費晒
通過左831
薯片過左提名都出唔到閘呀
你可以投林鄭同葉劉咋

唔like薯片都睇清楚831先啦好心

利申：無票講咩都無用

民建聯都all in 林鄭仲有咩討論空間

唔怪之得香港近幾年係政治上都冇咩寸進
當權者只要比少少甜頭 或者玩拖字決
就算係少少打壓
班香港人既低到冇得再低既底線 就立刻顯露無遺
即刻就范
美其名就是妥協 其實就係好似隻死狗咁
毫無尊嚴 甚至乎係走去吹捧一個建制派
幫佢地含撚含到雪雪聲
當初曾經嗌到歇斯底里既理想 初衷拋諸腦後

愧對咁多位犧牲自己前途同自由既義士 更加係愧對當初滿腔熱誠既自己

有人問咁應該做咩 好簡單既第一步
比啲骨氣黎 好冇？

其實支持緊曾俊華既好多係傳統泛民既支持者
佢地分分鐘屌緊班義士唔和理非
你怪泛民撐曾俊華前不如諗下本身投票俾泛民既係咩人先

香港人缺乏政治智慧
玩少少手段 做好少少形象
撚到班港豬傻下傻下
屌你老母
薯片係一個失敗政府班底之一
亦都係建制派參選人
咁都支持得落? 你班香港人真係無可救藥

斯德哥爾摩症候群
有個賊佬對班豬好少少，已經當佢係救世主

民主之父 曾俊華